我是一個毒撚，跟唔到潮流既毒撚。

想問下宜家要打番咩機，先跟番到潮流。

我手機︰CR，free fire
PC︰無
switch︰Zelda
PS4︰已丟空

......

夠唔夠毒...
都係一個人玩既game為主

絲打，free fire 我呀爺先會玩
坐左幾耐?

Mhw 唔使我講都知啦
仲有堆低質大陸手機game 唔建議玩

我無朋...又無錢....

永遠的7日之都

MHW 唔係已經無咩人玩咩

大陸game 不了

永遠都有人玩
最近更新又多人玩返
利伸：玩返兩日刷完又轉單機game

no man sky

25號先開台服，真係好玩的，希望你會玩下

想搵d單人劇情好既pc game